{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_038366",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=727&adcno=1&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강서 디아망호텔"
    },
    "text": "ソウル最高の駐車施設、清潔、防音でお客様の不便さを最大限なくすために努力します。 テラスルームでビールを飲める涼しい空間を提供しています。 駐車場は外部地下階と地上2階で、計50台の駐車が可能で、大型車も駐車できます。 ただし、状況に応じて鍵の保管を求めることもできます。 ホテルの近くには5号線の松亭駅、麻谷駅、鉢山駅、牛長山駅があり、交通が便利です。 客室はスタンダードとスイートコーナールームを除いた残りの特室は屋外テラスがある階に位置しております。 ただし、一部のスタンダードとスイートコーナールームもこのような階にあります。 入室の際は身分証明書を必ず持参してください。未成年者の場合や家族以外の男女同室での宿泊は絶対禁止です。 お客様の貴重品紛失時には責任を負いませんので、紛失時には直ちにご連絡ください。 未落の場合、一定期間保管した後、廃棄処分されます。 動物の出入りは絶対不可であり、フロアには電子レンジとコーヒー豆がご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "この駐車場はどこにありますか？",
            "answer": "駐車場はソウルに位置しています。"
        },
        {
            "question": "駐車場の設備はどのようなものですか？",
            "answer": "駐車場は清潔で防音されており、お客様の不便さを最大限なくすために努力しています。"
        },
        {
            "question": "駐車場の台数制限はありますか？",
            "answer": "駐車場は外部地下階と地上2階で、計50台の駐車が可能です。大型車も駐車できます。"
        },
        {
            "question": "駐車場で車の鍵を預けることはできますか？",
            "answer": "状況に応じて鍵の保管を求めることもできます。"
        },
        {
            "question": "近くに交通機関はありますか？",
            "answer": "ホテルの近くには5号線の松亭駅、麻谷駅、鉢山駅、牛長山駅があり、交通が便利です。"
        },
        {
            "question": "客室の特徴は何ですか？",
            "answer": "特室は屋外テラスがある階に位置しております。一部のスタンダードとスイートコーナールームもこのような階にあります。"
        },
        {
            "question": "宿泊には身分証明書が必要ですか？",
            "answer": "入室の際は身分証明書を必ず持参してください。"
        },
        {
            "question": "未成年者や男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の場合や家族以外の男女同室での宿泊は絶対禁止です。"
        },
        {
            "question": "貴重品の紛失時には責任を負ってもらえますか？",
            "answer": "お客様の貴重品紛失時には責任を負いませんので、紛失時には直ちにご連絡ください。未落の場合、一定期間保管した後、廃棄処分されます。"
        },
        {
            "question": "ペットの連れ込みはできますか？",
            "answer": "動物の出入りは絶対不可です。"
        },
        {
            "question": "フロアには何がありますか？",
            "answer": "フロアには電子レンジとコーヒー豆がご利用いただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 313,
        "QA": 402
    }
}